
                      Excelente película. Cine para disfrutar a fondo. De ese tipo de cine que provoca curiosidad por los personajes y las situaciones en las que se van envolviendo y que emociona. Muy buena la banda sonora. Sonido "desconectado" beateliano folck y garaje.
        
            